[法律] 十一人無銀行戶口, MPF點供?

僱主HKSARG無幫佢供MPF係咪違法

唔供MPF邊個部門會告佢呢

又自己犯法唔告

佢地應該唔係mpf，用公積金？

用orso都要有間銀行做戶口

又有道理
即係唔供都OK?

中信/東亞/創興/集友一定比開

佢地應該長糧

公積金唔係政府自己做返?
唔係公務員，唔識

有豁免，高官唔使供MPF

你不如擔心下他們的保險仲好啦 現有的保險是否需要退保呢??